這算是病吧？

有冇人試過瞓教冇啦啦周身唔自在 諗埋啲負面野
覺得好煩躁不安 輾轉反側 換極睡姿都唔瞓唔到
好想周身郁同大叫 唔郁會覺得好難受
究竟係咩事？

抑鬱﹑焦慮

好大壓力？